強烈要求丹麥用光雞換議、

只要你放幾萬隻光雞(丹麥妹)黎香港，一定放過你地四個議員~